[外流球員] 香港國腳羅素加盟中超球會河北華夏幸福

經與球員本人協商達成一致，即日起，香港球員安德魯·羅素自由轉會加盟河北華夏幸福足球俱樂部。

NEW RICH MAN

拍拿維斯

拍馬斯

香港外流球員討論區(15)

新碧基

羅素一月到中超球會河北華夏幸福試腳，據報隨隊到葡萄牙集訓後已獲一紙合約落實加盟，新年假期後羅素亦有隨隊到杜拜集訓，兩次集訓羅素皆有於熱身賽上陣，羅素明日將到廣州會合球隊進行最後階段集訓。

唔係中國香港
Good

河北華夏幸福是中超Big6球會，拿維斯及馬斯查蘭奴是主力球員

羅素加盟中超球會河北華夏幸福官宣片段

由敗走馬超到進軍中超既勵志故事

佢踢遼寧都300萬年薪, 唔知去華夏幸福會有幾多

羅素早前於球隊聚餐獻唱《我要你的愛》

踢檳城月薪只有10,000usd，一跳去到咁多。

former rich man now unemployed

中國瘋狂市場, 收唔收得足另計

hope he can find soon

13哥 之前畫家踢中超高唔高人工？

1月尾先做完手術

中國踢波應該獎金為主，中超中甲都算，中乙嗰堆有啲好慘，成日收唔到錢，好彩香港球員踢唔到。

300萬好似無想像中咁多 樓都未買到

有d隊後備都有10萬, 有d隊正選都係3,4萬, 好參差

2019-03-02 - HKT20:00 - 中超 - 深圳佳兆業 vs 河北華夏幸福

華夏史上最猛

馬爾康 董學升
高華澤 尹鴻博 馬斯查蘭奴 卡埃比
姜至鵬 任航 羅素 張呈棟
耿曉峰

香港學踢波踢到可以日日返工踢尻拿維斯

華廈好似公司縮皮減少投資

權健原
燃邊

yes, 但主力只係走左1個, 仲要本身個陣容已經唔差

羅素係填高准翼去恆大個位

呢場賽前亦會有中超開幕式

想睇呢場 有冇人知點買飛

都係即場啦，應該有

[神將降臨] 羅素夥拍韓職神射手拍攝河北華夏幸福新季宣傳片

幾時係過

嘩屌, 羅素明明已經好大舊, 隔離O個個仲要大半個碼

好癲

羅素確認No.5, 字Russell

原來華夏幸福個領隊係前威爾斯領隊高文

香港國腳艾力士亦加盟中超球會大連一方, 今季中超賽場將有2個香港人